一個時代的結束，多啦a夢另一作者安孫子素雄今早心臟

正常

rip

唔怪之得新版劇情愈來愈怪

樓豬食完屎冇野做？

佢退出左好多年

漫畫1996年已經停載，仲邊有新版？

咁結束左D 咩？

呢句岩聽